［橙褲］戀上肥妹不被看好 愛情魔力令蒲友變乖仔 「我喜歡她已足夠」

[img]

好幸福隔住個moon都聞到陣甜味

我都要餵肥我女朋友

有冇肥之前嗰樣睇

牛唔飲水

唔屌得肥妹閪

龍騎士

一直都咁肥喎
係中間有減過肥

執下又幾得意

邊位巴打咁識食

個廁所裝得哂？

木門對木門

樣唔算好差
係講野有啲似弱智

成間房都係hellokitty

下面一團肥肉,插都插唔入啦

個男仔有少少似馬田

肥婆根本唔算係女人

女人一定要波大腰幼

下個係咪到香港民族陣線？

一直都好想知肥人點扑野

唔明點解有人接受到自己肥到咁既程度
仲話係老公整肥佢出街比人笑都應該啦

pish

係香港 有閪便是娘

俾自己兩塊大髀肉磨到射都未入到

講緊個樣定邊方面

會唔會郁兩下就完

agger 話老公逼佢食喎

唔講靚唔靚
咁肥實好唔健康 多病痛第時又要老公比多額外精力照顧 又要浪費醫療資源

隻hellokitty同佢一樣size

可能係性癖嚟 喂食癖 feederism
【所謂餵食者，指的是一種性癖好，一方不斷餵食另一半，鼓勵對方多吃、長胖，過程中看著對方豐腴的身材產生興奮感，另一半也心甘情願，並享受吃東西增胖，同時也會產生興奮感。】

我一直好想代入肥人諗法，
但係真心好難

世界上竟然有女人接受到自己肥成咁

咁佢老公又未到feederism咁嚴重
個啲係講緊由朝餵到晚仲要係大量
呢對頂多食下宵夜掛

棉花糖女孩

我女朋友每日照鏡見到肥左少少都已經嗌生嗌死

Dnlm

臭嘅

"喂"係 "餵"嘅殘體
點解咁多人誤用

真愛就係咁
連登仔要求多多點知女都無
個個就係我

佢幾年冇出去做野, 係因為見工都冇人請定點

咁得閒日日喺屋企好心減下肥啦

有錢就搵personal trainer

冇錢咪跟youtube workout跳舞

開my fitness pal計下數真心減到

連我呢D萬年肥都減到

開住冷氣跳一個鐘唔洗你好多錢者

btw 其實MK仔份工又唔係搵得多錢

條肥婆好意思要老公自己一個咁辛苦養家

同埋乜錢都係另一半出, 唔會唔好意思嫁咩

盛世_

最柒係眼鏡
一戴就好怪

以前無咁肥wo

眼鏡戴得柒係因為深近視

你見D無近視只FOR當飾物用既鏡片其實睇落冇野

但係一近視鏡個鏡片就會好厚

望埋去成個人柒多十倍

唔肥都好多要求咩

痴撚線 條仔仲要幾型

得罪講句

件肥婆嘅好彩程度同中六合彩差唔多

咁嘅樣中咗六合彩 都未必有佢而家老公嘅質素嘅男人

分唔到腩同波
成身都可以揸
可能都係樂趣嚟

諗起張小嫻嘅「懶魚讒燈感性殺夫」

我識有朋友,特登買肥婆AV睇,類似CAT-GIRL果種身形,
佢地對瘦既女仔冇興趣, 呢啲叫戀肥癖

同佢同一間小學，20年前已經肥啦，只係愈嚟愈肥啫

佢屋企好似好迫
可能冇位做

晚晚有老泥jap

條仔有小，小。。。傻仔感覺

邊間

怪唔得成日覺得肥婆同hellokitty好襯

如果無認錯人，應該天水圍

好想知佢地點一齊

條仔而家肥左炸下話

2014果陣勁靚仔 (認真)

講野白卡咁

仲要摷個閪出黎
都幾有情趣

悲情。。。

橙褲巴

肥唔緊要 咪撚周圍賴啦

又窮又㭍 基本上都肯定心理扭曲嗰啲㗎啦

咁都有人要真係收斂下啦

真係j得落？
條仔唔似特別好呢味

more
性格點

隻手臂垂放都起兩摺 cls

偉大

申頭仲要對老公呼呼喝喝咁

真係算靚仔

又高 其實同早排黑男街頭邱比特港男vs大波台妹嗰個男仔差唔多level

係咪真．橙褲巴嚟?

欣怡心態
自己肥但唔關我事，係人地養肥我我無責任去減

一個字懶，懶得黎仲要賴人地，真係抵佢肥到咁

係有少少戇鳩嘅感覺

但我鍾意食呢件野呀嘛

個腩

其實個機會率真係同有個IG女神無啦啦衝上我屋企撳鐘叫我扑嘢差唔多

樣同個氣質都好似
利申:馬田fan boy

咁都有仔

片頭

ok 以為唔聽Nirvana了

肥婆啲屎仲要特別臭硬係覺得佢哋啲屎額外有浸酸味

佢個閪一定好多閪屎洗唔到，然後打開一陣咸魚味

真愛

街有人話佢肥係歧視真係R撚晒頭

條女前世做左啲咩

個段真係離晒譜

望佢又歧視 惡撚到

肥人真係特別多嘢講 咁講不如全世界平等 窮人冇得住大屋又係歧視

唔係啦 橙褲好撚矮

講到尾咪又係懶
雖然基因係會影響令人會容易啲肥
但肥到咁樣九成九都係hea出嚟

好多人成日覺得自己下定決心實減到
一尾拖
到身體越嚟越脹 佢哋只會越嚟越唔想郁

Cm講得好啱

唔好羨慕女人生得靚嘅女人 羨慕好命嘅女人

不過至少佢俾咗希望好多人

打扮返成個人感覺唔同曬
雖然都係好肥

所以話肥西真係抵比人歧視 大部份都人格障礙 成日講到自己受害者咁 食雞髀嗰陣又唔見你受害者

邊撚到唔同

屌你又知嘅我就未聞過

大人唔會講出口
但小朋友係誠實既 當然家長冇話返小朋友係無家教

你點知的

條仔似係鐘意佢性格啦
Btw真係屌得落？

呢個世界真係好恐怖

我都係只係睇到呢個亮點jar

但件衫係NIRVANA

呢個有睇過，不過如果可以開心健康咁減到肥都係件好事，始終咁肥其實好易有病。個男仔餵肥佢又唔算太好，奇書邊個唔想年輕嘅時候有最美嘅姿態。雖然我自己都肥過，但係佢呢個程度真係無美感可言，純粹情人眼裡出西施。

肥人都可以🤘

其實我覺得性格呢啲真係尻噏 可以特別得去邊 你話好人 至少係條片我唔見得出條女有幾特別好 好到要蓋過晒佢嘅缺點

有時唔係話mean 但兩性咁樣真係有一定嘅準則㗎啦 個撚個睇性格咪又係有個前提

自己唔會辛苦咩？

行路快少少都喘氣啦

我就唔撚信條仔整肥佢

擺到明俾面個肥妹先至咁講

所以咪咁撚多地震

我...唉唔撚講

我成一覺得啲肥人都係一樣樣
同埋個鼻通常都係戚起 豬膽鼻

其實係點砌??? 點推車呢?? 高腳屌時會唔會係覺得屌柱呢????

Axxxxxxxl rose

點都唔似係比佢外表吸引掛

但我感覺條仔呢個moment好似唔係真係好鍾意佢 只係做個樣 又唔覺得好sweet

上Twitter推po

但係佢地一齊左好多年

睇佢地fb咁多年黎都好sweet

真係好sweet

做比邊個睇呀屌你
對一日你都死啦

佢老公就係鍾意佢肥
好撚似養貓咁養 肥先得意
你隻貓瘦咗 你仲以為佢有病
而家只不過人形化咗

想睇

佢任何地方摺埋
都係閪
都係肉壁包圍

其實都係講事實

屌呢個男人咩心態...

有d人堅係少少甜品都漲到pk
其實好撚慘

我聽過外國有種男人係會中意養肥d女，搞到佢地無能力照顧自己嘅地步，好似有病態果種，希望呢個case唔係咁啦

當然我都覺得未必係條仔整肥佢，但係起碼佢一定唔介意條女食得多，又唔介意自己都肥埋一份。

心理時鐘？

屌
都估到會見到呢篇野

人地都冇生小朋友 得兩公婆
生活使費又唔係多
點解唔可以一個出去做野 一個做家庭主婦？
你估做家庭主婦好撚易呀？
你望下你老母先la

咁要睇下估肥婆做得好唔好

人地老公都有讚冇彈你就係佢老公？

你做咩咁激動
我咪話要睇下

唔係電話short 左 屌 笑死我

真

chubby

笑死

唔講以為你係肥婆本人

我 就 係

睇返求婚段片…嗰陣個女仔應該瘦過依家
但係依家睇落至少後生同精神啲…

除咗個髮色/髮型 邊忽似

真愛嚟，好感動

日文

聞到糖尿個陣甜味

連登仔真係好撚癲
人地兩公婆一個做野一個家庭主婦都要你管

我有中學同學以前成日北上按摩叫雞
直到幾年前同個好樣衰港女結婚生仔
仲成日貼係fb好恩愛
我本身都諗唔明佢地點解一齊
當然亦無去問過人地啦
但睇完呢條片有少少釋懷

其實佢哋自己鍾意就ok
不過肥最大嘅問題係影響健康
唔係外觀

我都好中意養肥我女朋友

美極之友